議員辦事處被人玻壞 民建聯區議員：是「示威者」惡意破壞

民建聯區議員曾憲康位於屯門友愛邨的議員辦事處昨晚被人玻壞，曾憲康在facebook上稱是「示威者」所為，從圖片可見，曾憲康議辦的門窗、枱櫈、電腦及閉路電視等遭到損毀，物件散落一地。

曾憲康表示已就事件報警，批評有關違法行為已超出市民所能接受的尺度，攻擊破壞不同意見者的辦事處，只會將社會推向不復之地，支持警方繼續嚴正執法，而他自己會繼續服務市民。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

被強風吹爛

又屈 有無證據

班禮義廉淨係識無證無據屈人哋

區選近了，我就估係佢自己搵人打爆搏同情啦
大家點睇

佢話就仰呀 我嫌尺度仲太底

最好拆撚哂佢添啦，D狗依家邊得閒理你

竟然唔係話暴徒

批評有關違法行為已超出市民所能接受的尺度

我係香港市民，我接受到，而且仲覺得唔夠，請不要代表我

好似係自己滑倒

又老屈 係人都想打爆民建聯啲辦事處啦

肯撚定係藍絲點錯相

吹啊

未審先判？

我係住嗰邊 我見到啲野自己跣低
好似某人老母咁樣跣低 因為嗰陣落緊雨

認同 相信會有更多民建聯嘅議員仿傚

人未捉到 罪未定到
就想老屈示威者所為 你以為你蔣元秋咁大名氣咩 邊位阿鄉下佬

民賤聯

你點知? 你有分?

收咗錢囉，自編自導之嘛

可能得罪黑社會

煲大佢支持元朗白衣人

睇下下年個辦事處仲係咪你既

示威者概念圖